大家覺得電腦邊part最易壞？

我覺得最易壞既係硬碟
其次係火牛
但有次唔知點解底板lan卡都可以壞
仲要intel lan

一定係牛，
之後累死其他嘢

mouse

display card
550 antec 用左5年未壞過
但display換左3 張 其中2張冇超過頻

F5 key

主機

USB

cpu

滑鼠算唔算

🐃

死雞HDD

Display card

底板

must be user

Hdd usb插位

N記卡

display 卡

無乜壞過野

OS 最易壞

ram

做 DeXX牌Engineer ,大路野hd ram psu同 raid btty, 小見D 就MB 開關掣 CPU.

XXll?

usb

power display
其他野都未壞過

display>hdd(health低過100%當壞)>牛>老母板>ram=cpu

牛同display, 其次係hdd

DXXl

OP最容易壞

Software

hdd

F5

老母版

牛，卡，hdd，主板

牛，前置usb插位

壞過機箱開關制
火牛,ram,底版,hdd

HD 牛 老母板

有返咁上下年資一定會答cd/dvd rom

本身想答floppy drive

Cpu
上次先死咗粒

唔係D 十年前機 幾何用floppy

Display 底板 ram
Cpu好似從未試過壞

一定係ram

機械硬碟、SSD：視乎使用習慣而定

應該係顯卡

利申： 顯卡顯卡顯卡

牛

屌你老母

Display card 一過保養就壞，仲要冇onboard display ，一壞就要買，唔係冇機用
其他野反而冇壞過，mouse算唔算？

一定係usb port

顯卡